新手結他想招人夾band

學左半年想同人一齊玩

終於有招band post
我都想搵人夾

vocal🤟🏻🤟🏻

巴打玩開啲咩

結他
另外初學緊鼓

有冇話玩開啲咩style

冇乜夾band經驗
都係玩pop野多
自己就聽開j rock

一齊玩

我新手開始唱歌 點聯絡你

有興趣既tg我

嶠哥

要有咩條件？